
                      Sí te gustó la primera, no defrauda en absoluto. Aunque el guión es más simple que la anterior, Liam Neeson vuelve a hacer un gran papel que da emoción a cada minuto.
        
            